有無人都係咁？

一激動個時 講唔到野 直接喊
想講既野都講唔出

我認我垃圾

有自知之明都不失為一件好事

認真
你平時是咪好易炆憎果啲人來？

都唔係啊 其實平時我個人都幾開朗

因為我識過一個人
佢真係情緒起伏無常到癲
又係一激動就眼淚表達

但係講緊佢已經三字頭
成舊炆薑咁
發現佢呢樣嘢之後
我都開始疏遠佢

咩事唔開心 有咩可以同我講
tg:Hugo1991